空難聯返屋企打飛機喇

反cup乜撚啊

is

空軍唔夠陸軍打好正常空軍班狗都空難死得7788